喺新城市食緊shabu sai嗰位巴打入一入嚟

你咁大聲同條女分享moyashi巴打個東京到京都步行post, 隔離街都聽到喇

召喚著深藍hoodie加牛仔褲啱啱離開新城市shabu sai嗰位巴打